---
layout: post
title: "Sanidad_Amputados"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---


* 2.Oct.2010.  Hacia la 1:00pm el pastor Eduardo Cañas (iglesia Manantial) por la emisora JC Radio (1520AM), oró para que el Señor se manifieste entre otras, restituyendo brazos, piernas, ojos, miembros que faltan.  Para que ciegos recuperen la vista, sordos escuches, mudos hablen.  Lo acompañé en su oración y la continúo haciendo.
* Video de sanidad de Dios por intermedio de  Frances Hunter a una persona sin hombreo y otra que sufría escolios http://www.youtube.com/watch?v=DgYjeGy2I2Q
* Video del crecimiento de una pierna de Frances Finn http://www.youtube.com/watch?v=RtoosvGIqYs&feature=related
 
{1} Esposos Hunter. Falleció Frances. http://www.vidacristiana.com/index.php/categories/nacional/18738-fallece-frances-hunter-
